有無絲打睇刀劍 可唔可以扮同我傾計

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

爺爺萬歲！！ 連隊戰緊 重差萬幾 無力戰3萬